我愛連登

就如我愛黎明
熄燈在即 我愛大家 唔好認輸

多謝連登